知唔知咩動物鍾意露鳩？

係馬丁露乜鳩

係馬

0/10

0.5/10

冇新奇答案，0分

唔通有人出左 ？

渣架